[
    {
        "randomId": 557
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    }
]